［重整方向+軍心］跪求大家入一入嚟

TLDR：唔好自我分化pls

最近呢兩個禮拜成個熱門多咗幾多鬧人po大家有眼見，大家係唔係唔記得咗共匪最叻係乜嘢，同埋最多係乜嘢。

唔記得咗？唔緊要我話你聽，係分化同網軍呀！！！

我明白大家對於泛民審議三百億上嘅處理手法有咁大反應係好正常，今日沈旭暉講功能組別又鬧一餐。大家有唔滿意嘅地方其實好正常，但係大家係咪唔記得咗兄弟爬山齊上齊落嘅宗旨。

大家記住而家無論係制度內抑或外其實都有自己人，即使大家唔系幾鍾意泛民嘅行動方向或者個別人士政治取向都好，佢哋今次喺成件事上面點都算係同路人，冇理由自己人踩自己人㗎嘛，做得唔好咪屌囉，但係屌完切記要向外界同埋同溫層宣揚返究竟要做啲乜嘢先至係重點，例如：三百億呢件事要做返文宣講話其實係政府監生將四十七億醫護嘅支援錢捆綁落去成件事嗰度，變相道德綁架。

我個人認為其實既然而家呢一刻某程度上仲要喺制度內同佢玩，咁喺制度內嘅自己人做嘅嘢咪盡量支持同理解囉。做得唔好咪屌囉，屌完之後唔改咪再屌囉，本身泛民都係百屌成材嘅啫。家下呢啲咁嘅時勢，街上、制度外可做嘅嘢有限，我哋就更加唔可以掉以輕心俾人分化，陷入互屌內鬥。大家幾唔鍾意佢哋都好，記住11月區選嗰一句，我哋唔係要泛民贏，我哋係要保皇班仆街輸！（登記做選民，投票呀仆街！）

我明大家心諗屌你老味我依家唔撚想同佢玩制度遊戲呀，但係其實多管齊下每條戰線都同佢打啫，我覺得其實冇壞嘅。（今日有手足講過話要取消功能組別，但係又派人去選功能組別嗰個問題我知道，坦白講其實暫時呢樣野我都諗唔到辦法）

至於泛民嘅議員，我希望你哋明白大家其實都係為整體利益先至出聲，可能有時語氣重啲，但係都求下你地盡可能都考慮下大家意見，唔好一意孤行。始終偶然都會當局者迷 旁觀者清，做下做下都唔知自己做緊乜嘢。

我哋要記住當初不分化不割蓆不篤灰嘅精神，be humble please。制度內或外都好，自己份內事唔該做好，見到同路人做得唔好嘅就幫手出聲或者幫佢補鑊，咁先係齊上齊落。

有嘢值得屌嘅要屌，有嘢值得俾人屌嘅唔該你聽。

不過最最最最最重要嘅係最後大家都係同一方向，最終目標係屌同一條友。

光復香港 時代革命